Viutv 99台-《萬人幫拖搞邊科》5.25起逢星期一至五23:00-23:30

【🎊龍友集結！《萬人幫拖搞邊科》下星期一晚11點首播！🎊】

萬人幫拖搞得成個演唱會，兩個中佬表示收到晒大家滿滿的愛 ❤❤ 所以KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏 同 火火 將會瞓身推出感謝祭！多謝一班巴絲打嘅愛！

下星期一晚11點起，《萬人幫拖搞邊科》將會有大量笑料流出！兩個中佬會搞邊科？到時睇就知啦😎😎

#萬人幫拖搞邊科 ＃萬人幫拖演唱會 雙龍出海Double Dragon

推🙌🏻

今晚十一點鐘見

留定名

集結龍友！

【雙龍出海回禮喇！啲口罩好靚啊 😍😍】

靚唔單止因為啲布多花款，而係一班深水埗街坊義教幫大家整口罩❤ 搞一大輪將口罩送到清潔工友手中，希望佢哋感受到我哋對佢哋嘅尊敬啦！

P.S. 多啲關心身邊嘅人，可能佢哋都需要口罩！

《＃萬人幫拖搞邊科》今晚首播！11點鐘一齊將愛送返俾咁多香港人 🔥

雙龍出海Double Dragon 火火 KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏

lm
KB

ERROR個節目來了

想睇阿 dee

jo!

開波

原來有po

唉屌

紅館

玩到咁大

因為冇人搶 [ssad]

不過上一套冇睇
唔知有冇影響

火火有啲似 eminleo

屌你小新

可能真係俾佢搶到呢

上集食宵夜原來3月錄

唔敢解散

想睇低能白痴劇

好似好撚正

不了

布口罩

同心口罩

咁都算火火有份做

套節目都算新喎

改朝換代

但嗰陣真係咩罩都照殺 除非係支那/假貨
邊度理得咁多

有份(睇住)做

屌冇戴手套嘅
同 銅心口罩 有咩分別

又啱

但啲姐姐都唔可以帶布口罩

好有心

火火 (睇住做)

布口罩唔夠防喎

女仔

就算而家啲口罩都唔平

布口罩最大問題係唔知點洗

如果佢哋帶布口罩好危險喎

預咗會洗 又冇所謂嘅

派得啱時機

KB呢

好過冇囉

雙龍出海，我要幫班清潔工人多謝你哋
雖然我唔能夠代表佢哋

平時幾十蚊一盒嘅普通口罩 依家都至少賣150
痴𠹌咗線

呢間黃定藍

條女好正

呢個節目個主題係咩
邊度都去 好似超人咁

始終供應都未係好穩定
之前三四百蚊盒先黐線

條女幾大

回饋社會

果陣只係好過冇

即係做超人啦

真係好肉赤

應該係乜都做下啩

港產穩穩陣陣嗰啲要190蚊50個

光復香港時代革命

總之去留光復香港啦

好似有人打咗光復香港
唔知有冇入到

viu 唔會 cut 出嚟

一定有

都幾肯定冇

其實疫情嗰陣時派呢啲曲奇會唔會好污糟
張紙都唔知乾唔乾淨

好人一世平安

一陣有得睇醉撚咗嘅娟娟

真 一定要有

今朝起身已經見佢醉撚左開live 笑死

有都唔可以喺節目到出街

上集真係好撚正
個樣完全崩壞咗

垃圾廣告

今集係上集嘅下半part

真

呢度邊係茘枝角

講俾黑警聽啦dklm

可能食埋張紙落去

送個藍既話光復香港

自己都唔戴自己整嘅罩 假左d wor

同林奠一樣

清玉

犯法就係犯法 除非你係警察

啲人係咪驚有毒

雞咁腳咁走

Fortune cookie好易碎
以前帶過一包番香港
差唔多壓爛哂

好似幾靚女喎

可能驚傳銷

啲路人係咪以為玩鳩佢哋咋

pepe

龍友

因為佢哋戴咗口罩啲人唔認得佢哋

見到KB以為爆腎

我都見到

咁早兩個月,連掂個lift制都唔想啦

我係街見到佢地都驚

情義兩難全之玩爆你個腎

蠟筆小新

CLS

好慘

反而覺得KB幾似花輪同學

大X代

佢住TW架嘛

咩時代？咪時代革命囉

果時實唔多敢除罩食野

K進新
火蟹

做乜撚

大時代

2月30

真係有幾分似

2月30號

屌你火蟹都幾撚似丁蟹

個字型根本就雙截龍

KB戴假髮

喺度扮大時代

抄得好足

D鞋係想點

2月30日 jm9

屌

你收皮啦

死全家

死完爸爸死媽媽

好似

死完男家死女家

死完蟹仔死全家

仲有廣告

插入廣告

Trivago

trivago

頂 trivago

笑死

7花go

Traviago

頂 個廣告

咩料

笑死 真係掂

屌
召喚trivago

乜撚嘢

Dragongo

一塊用十日

黎學勤表示...

連trivago廣告都扮埋

仲要扮埋口音

笑撚到仆街

誠哥

大台

痴撚線

互咀

誠哥救港

串d藍絲shipping

隔住成本簿

又抽Shipping

同一隻口罩，唔同價格

屌你啦貪妹

啲廣告好撚到

人血饅頭

屌又係火火黎

貪火

貪妹

Dllm

*多撚到

我唔記得咩事

御藥堂

好撚癲

好好笑

又有廣告屌

屌，女裝

有啲似廢青男女

完全惡搞咗

D廣告好正

全部都係自己

如果佢老母咁嘅樣唔怪得知要死

全部KB嚟

啲廣告

好似有人串gphone嗰啲口罩

d遺照

香檳

cls

啲「廣告」多到

一隻 兩隻

屌啲樣key到好假

真係好似羅啟新d戲咁

D cg 好撚正

笑撚死

仲爭隻丁蟹

澳狗

澳門

迫人睇廣告

Eugene幾靚仔

擔心字典

澳門嗰個係咪藍絲

定係buyandship
冇機位要船運口罩

澳狗有邊隻唔係

同好

miss chan chan

六月飛霜都玩

下集唱歌

黑警有冇嬲豬唔唱埋比佢地

俾你快過我tim

飛霜～

唱小明啲歌

走咗音

喺醫院對面唱歌

係話gphone明明係shipping，但幾日就到香港

唱歌比醫護聽

醫護人員

今年六月飛霜

咁弱智

藍絲話船冇咁快到
On 9無藥醫

咩事 好柒

唔知點講你聽
其中一個茄喱啡

熱誠係有
但你唔顧及人感受

人一藍

好mean

Pat陰dum落嚟嗰個？ 無留意佢哋啲名

啱啱隔離po又有 藍c笑9手足用錯英文
但人哋係plea 笑人話please都唔識串

吓

想含

Miss咗第一節

係啊

有ig?

冇

以為please係複數

佢個髮型都幾難Carry其實

呢套嘢啲正能量好亂嚟

咁撞正疫情，都冇咩好做架啦

viuTV 拍攝中

火火仔女好可愛

幾好吖

我真係麻麻哋

“我錄緊呀！”

如果早啲播就 fit 晒

輸咗一半

去自己公司宣傳新歌

點解得一條龍嘅 另外一條呢

謝茜嘉

唔會！

KB嗰排滑緊雪

就係唱六月飛霜？

嘉姐好直接

白金升降機

係

六月飛霜

話時話miss chan chan係咪藍？

雙聾

Rachel

飛霜 飛霜 飛霜

唔係上左903 咩
好似有聽過903播

屌
好撚難聽

屌你老味走晒音喎

正

支持

彈琴條女

天佑愛人 隻隻歌都好好聽

好撚有喜感

屌
KB版都走音喎

大叔有咩唔好

可能公子會播

冇尾音嘅

唔夠氣

Ali 條仔做旁白真係得
似乎有得留喺 ViuTV 喎
（前排個台出母親節 fb post 仲有tag佢）

呢個就係 ali 個仔？

唔似
12-6PM 我多數聽呢個時間

Ali未生…

講過自己學佛發放正能量之類
冇講立場

*條仔

唔係炒咗咩

屌你交撚足戲

Ali個仔

成日聽佢把聲但唔知係佢

屌我記起中學 sing con
有個男仔喺開始前半個鐘 走嚟叫我教佢唱歌

造星2踢走咗劉美君用MCC

高咗8度

係自由身 仲會比job佢
仲可以接出面啲job

又走音

miss chan chan幾忍得

巴打唱歌好好聽

嘩我屌個字體好劣

星期日嗰套佢做痴線佬做得超正

我中學 choir

Crystal Leung

又廣告

好專業

唉 屌那星 我小學係choir 校際音樂節solo都攞過季軍 上到中學把聲乜鳩都唱唔到

好有禮貌
畀我已經屌

唉我屌我小學都係 choir
不過我中學冇攞過獎

律師有新廣告

不過唱歌要教係真

屌那星 明以前唱乜都得 唱開高音 上到中學到依家咁多年我都未試過再唱到高音 應該話中音都唔得

應該係遇過太多呢d人

轉聲

吉百利

KB唔太得

去學唱歌啦

冇咩郁咁滯

咁個個都有唔同音域呀
我都上唔到高音

洗手呀！！！

係 唉屌 我想唱歌姐 依家胖虎咁撚樣

屌你老味笑撚死我

技安

個廣告應該都有10年歷史

有冇好似北區小哲巴打咁好聽先

巴打入錯 post

我地不如約出黎網聚啦

Ken老母應該幫手拍

係去到鄭子誠咁低音得嚟仲要好難聽 歌又唱唔到 垃圾聲

好記得個期啲人做鈴聲 好煩

係咪家計會後面條街？

係 廢老好鐘意

金鐘m記

btw 有 friend 學過唱歌
佢話扑嘢時呻吟嗰把聲就係用緊丹田

唔唱比黑警聽
佢地仆街了

好
大家一定好靚仔

完喇？

第一句就走

有種

今日

天佑愛人

消防係真正幫香港人的

警察：

黑警做咩負皮我
自己上去聽你個咩黑超哥聽歌啦屌你老母

消防 救護巴

火火走得好勁

走左音

收花

嘩屌扎花成支雞毛掃咁

個個都好大隻

黑警: 我夠付出得多啦 打人唔洗用力？？

黑警柒到

陳生

小明

RAP

仲要改朝換代

有花收算係咁啦

有人戴豬咀！！

假使世界原來不像你如期

呢個位我都周不時行過 撞唔到啊

各位手足

KB唱到好難聽

KB 同 火火 係黃㗎咩

咁識撞正醫護收工個時間

Kb啲歌喉

KB係黃
火火唔知

好撚難聽

無悔這一生真係好正

沒有淚光 風裡勁闖

呢層就真係唔知 淨係記得上嚟開po 你問我答唔講政治 比人屌到潛水

啲黑護影你比黑警呀可能

難聽但感動

呢個真係柒到仆街
講講下 仲以為佢地會入嚟添

唔通好似藍c咁撚柒專揀無人嘅時候咩

係 我就係記得呢樣野 所以一直好懷疑佢哋

咪係

PAM姐！

新歌好撚正

老老實實
佢地唔公開表藍就算架喇，迫人表黃做咩

但係其實佢哋做嘅嘢係好黃㗎喎

假使世界原來不像你如期,今晚聽真係特別有FEE:,唔知聽晚仲有無機會再睇.......同埋有幾多手足無機會再睇..........

係咁消費本土意識
上嚟開po又唔敢講政治
搞笑又唔好笑 唱歌又唔係好聽
兩條柒頭收皮啦

sunny

黃店 又同sunny

嘩sunny lol

葵廣？

去葵廣

撐黃店

講到出口就會俾人話港獨

又係佢自己上嚟開你問我答
明知連登咩地方 實問呢啲架啦
自己拎嚟衰
btw佢地係咪叫連仔del咗ac 搵唔番個po

鬥黃撚收皮啦

creamy
以後都會記得佢打 lin 鐘

好好保護自己

Ok?

係㗎 ig有出post

咁你想佢地點先
喺節目叫香港獨立？
大家心照咪得 何必鬥黃

有哀悼616義士

雖然唔關事 但係都想同大家講聽日要安全

揾得sunny都唔會藍啦

靜靜地贏啦

上次個演唱會都幾明顯
但係係電視節目，只可以暗示下

係 始終係公眾人物
明顯係藍就真係唔得
冇出聲就由得佢啦
當然出聲就點都支持

真 聽到想喊

萬事小心

火火有大有嫩
做導演 表態完啲戲唔洗上支那

我諗佢重點都係上嚟開po嗰次柒咗
上嚟開真係好傻豬 明知啲連登仔實問你呢啲
你又潛水又盛
仲話唔答呢啲
咁開咩你問我答

大家咁話

下 佢做導演㗎？
真係唔知 佢有拍過咩戲？

係 就算佢拍咗都未必播到
只可以暗示

一定

發夢夢過kb

老笠

【邊個話無免費嘅午餐架！】

香港人成日俾人話斤斤計較，但環境愈唔好，就愈發現到有好多香港人都好有愛！今晚 雙龍出海Double Dragon 就幫良心老闆送外賣！

重溫去呢度：

#萬人幫拖搞邊科 火火 KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏

sunny！

Sunny

係咪黃店

老闆想法正確

多謝手足

手足

邊間外賣

門口好似黐咗啲嘢

罷用八達通 生活更輕鬆

好開心呀

但係我未試喎

好真

認證紙

真係誠實

點解啲人冇反應

隻龍出海送嘅外賣真係好食好多呀

遮住個樣點睇

佢地解釋左

良心店係邊間呀

坦白講 早知收錢啦

D客好想畀錢

得對眼難啲

但係啲語氣都好似好冷淡咁

正常
依啲先係真香港人

要睇埋條眉

Lady kaka

咁又唔係啲咩大明星
yessa送就話姐

yeesa 大家可能都唔知係邊個啦

無人識佢喎

嗰排應該啱啱hit

火火好似腦魔

但唔睇viu都未必識啦
KB火火同理

狗狗好得意

我腦細冇二奶㗎

我老細冇二奶

香港冇乜例子
唔想講tbb個班

姜B就可能唔睇viu都識

但係tbb嗰班知名度確實平均係高啲

但都未會係見到明星好開心feel

開心

咁耐時間，咁多劇

TVB 要係啲老屎忽 大家先識囉
唔好以為推啲咩吳若希 戴祖儀出嚟大家都會識
你話愛回家嗰班就話啫

非常配合

終於有人識

播咁耐愛回家
冇睇都知邊個係大小姐

好配合

依個真
香港人冇咩共同偶像

隻椒鹽粟米好似幾正

其實即係等於睇viu一定知mirror埋同error

其實香港地好易撞到藝人
唔係姜濤咁紅好難有反應

而家啲廣告真係好好睇
多過以前咁多

講真我依家連 mirror 有幾多個都唔知
淨係個 姜濤 AK 同 anson lo

btw anson lo 好幼齒 好想食

其實都要自己鍾意先會有feel
純粹出名都未必會好開心

大小姐仲要+埋佢個背景好勵志姐

有機會了解下

Viu d 廣告好似多過tbb

葵廣

Sunny creamy

原來有creamy

屌依家個社會咁政治化
你推個林卓廷何妖仲多人爭影相

何妖都話
林卓廷

viu搵好多YouTuber喎
又小薯茄又whizoo,又sunny

原來Creamy咁矮

珍 仲要 TVB 已經又多返廣告

低能妹CREAMY

好耐都未去過葵廣

gphone送貨

第一時間諗到佢
咁我轉 G Phone

見到creamy
又諗起屌鞋同打lin鐘

終於有人影相

可唔可以俾返四眼look Creamy我
而家呢個好柒

今日見到有個 post 話 葵芳人好少去葵廣食嘢行街
呢句真心同意

岑其唔高

老人用嘅嘢

TVB 廣告主要都係保健 ..........

睇地區
何妖應該比人追住屌

花花袋

鄺仔

許勇

14至17某屆書展撞過，影埋相

煲底相見

我都見過

食小食食到飽

銀包咁多錢

藥箱都變成首飾箱

布丁燒！！！！！！！

屌咁我不如去食一餐飯啦 仲滿足

但掃街都會飽㗎

呢間少貴 只可以間唔中食下

同creamy一齊
+其都變勁高
高佢成個頭

190喎

膨佢門啦

打格仔係舖名定係文宣

我好老屎忽思想 一定要食飯先算食一餐

agger

懲罰黃店

毛ee

試多好多款野wo

YES YES YO ~ 做乜好 ~

Sunny講嘢清楚少少得唔得

食得多款啲啊嘛

最憎食車仔麵

但係TVB一個廣告貴好多

又有得笑了

小新

露肉

台灣嗰啲夜市都係咁㗎啦

同埋呢要企住食好唔開心

有同事請過我食
原來係呢度買

點解冇人講周庭

講日文

小新新

笑到pk

viu有搵whizoo?

啲音樂好似

仇B梁凱晴都冇人講啦

個人習慣啦

會唔會扮埋小新扭屎忽嗰下

獨居GG

佢地講緊乜鳩 笑死

美冴唔打小新好耐啦

火火好似講緊泡菜話咁

唔露小飛象邊似呀

mirror,error都有上

屌，講日文

屌成集最好笑

淨係痛い講啱

未排到姐

想見何妖同林卓廷

食過一次, 覺得唔太特別

老豆隻臭腳呢？

Cls

美牙

頭上個瘤

想節能

邊度有小薯茄

能軚能

笑到仆街

可以去做矛盾 3

不過 2 都收咗皮

屌撚太撚

撚胎撚

KB撚
你都撚

KB撚

廣告最好睇

好撚膠

撚太撚

show 肌

D國語太正啦 唔似

神者撚

神者撚 撚呔撚

你做乜諗野

VIctoria secret

識聽baga

講緊日文？

你阿媽大減價

9up㗎

Ohh我仲以為whizoo上電視

KB碌鳩

唔知咩文 咩都有D咁

中間有句敵so is dr.lee

嘟~~~

屌 KB 係咪扯咗旗

仲有句
何処にいるの
KB

又話露肉

塞咗嘢？

又嚟

露咗Pat Pat

幫你獨居

KB火火

獨居紫紫

團拉麵

有咩

viu tv個乞衣

打劫

講歪少少音就當係日文

大波方

万仔

error!!!!!!

又有 error

193 Poki

又error又ms5

万刀甲

邊忽大波

上面班C9真係跟住做

伍姑娘都玩

Viutv都幾多廣告

唔

咁高要求

件tee係咪有得買

又有強尼

show肌，仲有同mirror error 合作

送貨果間好似係光時

【方力申教你操肌！😍😍】

睇完今集就會明白，小方變大波方嘅秘密！因為就咁睇已經覺得好攰！今晚邊睇邊跟住跳，包你做返晒咁多個月嚟無做到嘅運動 😁😁

重溫其他送暖行動：

#大波方呢個名係想點 🤣🤣 #萬人幫拖搞邊科 雙龍出海Double Dragon 火火 KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏 方力申AlexFong

幫推

假㗎啲奶

KB係咪弱智

龍的心⋯

洗手未呀！！！

KB係大佬

火火個人真係好黑人憎 串柒柒

kb其實係幾蠢

用唔著kb個腦

同佢d紋身好大反差

好搞笑

單純啊

啲飯濕撚到

咁似炒火龍果

啊妹

強哥應該幾好人

一路喺光榮食嘢一路睇

屌 間藥房紅底架屌你老母

黃

個飯睇落好難食
D蛋去左邊

唔係本土人，不過似好人

蠔涌

個樣唔太開胃

有冇梳屎
先入為主我都覺得嘅 但人不可貌相

都係老細平時對d員工好 d員工先會對返你好既

炒飯唔係咁易

有冇名

万刀曱對波大到

万刀甲
好大隻

炒飯唔難
炒得好食好難

大波方！

見過万刀甲真人
真係幾矮

火爺叫你講野呀

大陂坊

正呀

係咪真大波

對波咁大

佢應該去買新鮮熱飯

係 個波真係勁大
我個frd個手肘hi過佢個波 話好有彈性

假嫁啲奶

點解會無啦啦hi到嘅

唔識停

黃店嚟架有文宣有寄賣

大隻多數矮 成個小拳石咁

小方真係好正

佢嗰間係咪好似係少數黃嘅中藥舖

你個frd 係男定女

大家掛住講万刀甲 冇人講 YEESA

真係人不可貌相
我為我嘅先入為主道歉

點樣可以懲罰佢

海藥堂中西大藥行

5月27休息一天

紅扮黃

陳奐仁.jpg

買包五花茶煲下？

係
叫海藥堂

Uncle你好

万刀甲除衫落水啦

我就唔鬥黃既
不過就唔會幫襯 不予置評了

老母巴好柒

乜鳩沙灘嚟咁多人著牛仔褲嘅

火叔

kb好鬼hea

咁人人都有先入為主架啦
但有人話係紅扮黃
呢啲真係得佢地自己先知

再做多2下阿叔死得啦

好大波

大波方唔識停

兩條友仔偷懶

小方上多啲呢啲節目都幾正

靠自己

有哂証據 寫哂時間線 真係自己分析同決定了

下次請万刀甲上 show 肌嘛

方仔都知香港人要靠自己

F4

error

佢當年都係比賽同拍野多架啦

佢親自教游水???

唔明點解Hanjin唔show下

Error

不過其實買得中藥都預咗比較少黃店
就算佢唔係真黃都唔意外嘅

東門

33
Poki

我們很帥個look嚟嘅

流龍

瓜子類

yes

A4紙

條女幾正

33 poki

游水教練都唔落水嘅

有size

肥仔，dee呢???

原來唔係ms5

保錡個頭發生咩事

道歉有用的話要警察做咩

缺一不可！

缺一不可

黃色 so lucky

gatsby

Gastby

幾多年前呀

廣告又黎

岩岩訓係地比佢地打嗰個好似楊岳橋

企唔穩

屌你

木村火火

193 個語氣好濕鳩

好難聽啊

literally OMDB

火火同木村邊個靚仔啲

Jm9

咁撚樣過馬路

當年仲有個頭髮夾下夾下好經典

街境係錄影廠附近

呢個唔係happy corner？

同 TVB 有咩分別

好撚似爛仔

屌
遮眼

很開心很舒服

又係呢個奇怪嘅倒立理論

ng咗幾多次

記得好似有盧海鵬惡搞版

根本就係

又係Gatsby

A字頭

Kb個肚腩

真係好痴線

全身都係紋身

gatsby二連

又gatsby

巧閪心

個膠ad做乜鳩🤣🤣

真係掛落佢塊面度

三明寺

癡線

一個一個慢慢奶

dee

流星雨

其實193都叫靚仔
點解佢咁騎尼

都估到會有呢個MV

好撚難聽呀

因為佢冇乜強項

無一粒音係啱音

VIU F4>>>>>>>CCTVB F4

因為佢真人膠到仆街

一般咋喎
不過好高

屌你魔音

幸福的傻仔

屌笑死我

靚仔係叫風趣唔係騎尼

唱成咁係神跡

以前好似都係播兩次

想知

珍

佢呢種騎尼係天生
由內而外滲出黎

你年紀有幾大呀呀女

睇Error遊就知
佢啲反應勁撚真

佢唱LMF真係笑到仆街

係 果陣d gatsby個個廣告都好騎呢

玩鹿

木村係精髓

神高神大驚動物

最好笑係佢唱得好認真
但出黎成件事膠到爆

嗰啲反應係發自內心 一啲都唔假

佢勁驚鹿

hiukit

條大媽邊個嚟

聽日七仙羽

Lily

七仙羽cfu

又可以聽佢鳩噏

佢啲動作笑到我仆街

見到鬼要保持儀態 唔好驚佢

佢9up得幾搞笑 但又make sense果下先抵死

energy唔夠要食維生素B12

記得佢話啲鬼會吸人精氣神 叫小占唔好打飛機

仲有菜同蛋 笑撚死

啱啱拍野個3女1男係YOUTUBER?

哭成鹿

S2玩曱甴

【呢鋪真係擺明老屈都勁開心！🤣🤣】

龍友正當然唔駛講，但太太對老公嘅愛，相信有咩難關都唔會難到佢哋！喺佢哋兩個身上絕對感受到咩係坐埋同一條船啊！

重溫其他送暖行動：

＃龍友好嘢！#萬人幫拖搞邊科 雙龍出海Double Dragon 火火 KB / Kevinboy / Kevin Li / 李健宏

自己香港自己救

七仙羽

IN 七仙羽 WE TRUST

七仙羽cfu黎了

七仙羽唔戴口罩

頂 科學家野

因為我冇戴

七仙羽係邊位？

呢個係唔係晚吹出現過

你口罩都未戴好

武肺係病毒唔係菌喎

又食菜

一個冇戴口罩嘅人話人戴錯口罩

條友真係癲癲地

又係呢個阿姐

可唔可以唔好再搵柒師傅拍節目呀其實

綠色嘅細胞

佢好鐘意叫人食菜 好mama feel

好好笑喎佢
好得意

佢幾好笑

真 條友好似痴線咁

到此一遊

夫妻

老千？

兩個下世做夫妻

幾好笑啊 9up得黎又有道理

食菜抗菌

嗰隻病毒嚟㗎呀姐

好撚認真鳩噏
笑撚死

不過呢個我又信喎

冇緣份唔會聚埋一齊呢樣嘢

後面 blur 咗係咩字

七仙羽師傅

嘉年華？

都係
但未必下世要做夫妻麻

阿sa 阿gill 下世都係夫妻？

但係唔知儲幾多世先會真係做夫妻喎
呢個講到下世就做

pepe！！！！！！

用風筒吹。無限功德

去得老納酒店問下IU

七仙羽真係好撚搞笑

帶埋啲旗去salon

呢間髮廊。屌你開全城匯。有閪人咩

攞埋去人哋舖頭

Donki好多人

全城匯唯一用途：行去 don don donki

駁腳商場

btw 呢間舖有 pepe

呢度剪個頭洗唔洗三舊水??

平時行過真係人都無

頭先去拜神笑死

老闆娘靚唔靚女？

上半面ok嘅

呢間係咪黃店嚟
地圖唔見

係咪呢間啊

都算貴
利申 剪開百幾蚊

剪開 50 蚊

我屌中指

中指

條龍

qb house 而家都$70了

又送旗

強尼

荃灣何已完隔離有間 50 蚊
仲要黃店

古惑仔

又見強尼

好大個胸

On9

ready new post

古惑龍

全能到仆街之強尼

大大粒

強尼又黎

快剪

呢個大大粒點食得落

本來仲歎息緊 俾佢搞到係咁笑

牛丸

食鼻屎

唉呀

吳pk

個廣告

PK

條片

牛丸咁熟口面

Kb又扮女人

仲唔係夫妻

我屌條龍